【感恩集會】謹記要多謝 US CONGRESS 美國國會！！內附口號

！！！今晚去感恩集會嘅人請注意！！！

人權法通過，最大功勞係一眾美國國會議員！
唔好淨係多謝Trump！

今晚一齊嗌：

THANK YOU CONGRESS，
STAND WITH HONG KONG

THANK YOU AMERICA，
STAND WITH HONG KONG

THANK YOU MR. PRESIDENT，
STAND WITH HONG KONG

USA，USA，USA！

最好認識下美國議員個名，有記者咪嗌下支持下：

Thank You Speaker Nancy Pelosi (美國眾議院議長)
Thank You Majority Leader Mitch Mcconnell (美國參議院多數黨領袖)
Thank You Minority Leader Chuck Schumer (美國參議院少數黨領袖)
Thank You Senator Marco Rubio (S.1838 提案人)
Thank You Representative Chris Smith (H.R. 3289提案人)
Thank You Representative Jim McGovern (H.R. 3289提案人)
.
.
.
(歡迎續加 Please add more)

推

推
唔好淨係thank you trump

Trump 只只係程序上簽字咋，最大功勞一定係參眾兩院

播FREE BIRD

加油
推

最大功勞
Rubio用熱線
夾實趙小蘭老公

最好派紙/airdrop, 唔係好多人跟唔到

徵求文宣手足

Trump要面
多謝開國會同時咪順便多謝埋佢

兩邊都要，唔可以忘記國會

push

唔洗文宣啦 自己cap左呢版佢airdrop啦，
但呢幾句又長又冇gimmick，
除左USAUSA其實冇乜價值。

有咩建議

仲有Senator Josh Hawley
佢推緊be water act

psuh

Tui

『Thank You Minority Leader Chuck Schumer』
咁講係咪真係冇問題呀

而且有必要咁長氣咩？

記者問你，你咪咁答囉

一日內好難嗌得熟，不如淨係推爆thank you American stand with hong kong算啦

一陣太多人唔識嗌盞柒。

Push

國會同總統一齊多謝

Pusb

眾議員有個人無投票
可以整下面個種meme
周圍係其他幾百個議員細相
中間就係唔投票個議員大相

Thank you Congress, Stand with HK

Thank you America, Stand with HK

Thank you Trump, Stand with HK

我覺得幾順口

依家美國好多個 州份 都受緊風災
人哋啱啱幫完我哋 我哋今次集會 要舉番一啲關於
保佑美國 pray for America 既字眼
雖然有啲急 但係千祈唔好 比人哋覺得
我哋打完齋唔要和尚
人哋幫咗你我哋都要幫返人哋
千祈唔好嘉年華式咁集會 我哋要幫人哋打打氣
希望保佑美國
希望推到上熱門 麻煩大家幫幫手
知恩圖報 飲水思源
我哋要比美國嘅民眾都知道我哋支持佢地

集會口號 (歡迎集思廣益):

Thank you Congress,
Stand with Hong Kong

Thank you America,
Stand with Hong Kong

Thank you Trump,
Stand with Hong Kong

USA! USA! USA!

我會多謝提案人Senator Rubio啦
佢出左勁多奶力令呢條法案通過
對佢係自己州分既選票無乜大幫助

宣傳唔夠時間就要將就下，我認為全部人都識嗌一個口號，好過有啲識曬全部口號但有啲人跟唔到。

嗌得齊同大聲又人人都帶都口號我認為先係最重要，不過只係個人睇法，唔知其他人點睇。

相，請廣傳AIR DROP

in USA we trust

推🇺🇸🇺🇸🇺🇸

呢條例手搞到啲建制派都唔知發唔發中國夢好

Pish

推呀
學好國際禮節，connect 國際戰線

ted cruz
josh hawley
背晒佢
當然仲有solomon yue

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

Congress and Senate 呀

Congress = 國會

國會有兩院：
眾議院 House of Representatives
參議院 Senate

USA USA USA

最大功勞一定係Rubio
提案又係佢
逼宮又係佢

今晚大家睇住嚟讀 讀晒佢

Rubio

Push 全部都多謝

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

監管之人，誰人監管？

Trump, Congress and US

推啊

USA

Thank you Mr. President 太翹口
Thank you POTUS 好似容易d

Or thank you trump

梗係rubio爸爸, solomon契爺
仲有ted , hawley , rick scott,

隔海高唱榮光+美國國歌

再推

推推